iOS 有無咩公會國戰game好玩

想同一班lin登仔合力打天下！有無人有推介 搵好就一齊玩

最好可以多啲人一齊打 唔好得2 3個

國戰搵傲世堂啲SLG game

推

同求
想玩d即時對戰
可以成班人十幾條友打國戰/團戰

攻城掠地？

又得 role play型都可以

誅仙

clash of clan?

呢隻有？ 試試先

我意思係同屏國戰嗰類

我們的戰國
新game黎

試玩緊

黃巾

依家試

個名無錯？ 搵唔到

ios要用手機上web 版

加一門: 香港連登

咩野大名?

我入咗島津....

link

留名

砍掉啦

加加加

原來可以轉，入咗盟lu

重有無人有其他推介

記得每日準時打合戰
實時50vs50

無咩人玩

未開post

6點有合戰，記得入

最高戰功都無用

比人SM

4活人vs12活人
無人上線

好多人用真田砌步兵隊（包括我），砌番隊騎應該幾正

合團set 2D易睇好多

哪有5星騎

3，4星都用住先
相剋＞星

得1,2 星....

有d人可轉兵種架

點轉

王國紀元有冇人玩？

食屎啦m 巾！玩率土呀！！！！！

又輸

介紹吓

率土要長時間on, 不了

農夫了

遲左入場
搶本營爭少少
細營無人搶